[PS4] 為了安娜有冇group?

我用開三隻角色，薩滿，百夫長同野武士，有冇team